(CCTVB) 美國不再對香港修例爭議表態？

中美元首將於二十國集團峰會期間會面，焦點落在如何解決兩國貿易糾紛。美國《時代》雜誌報道，為免令貿易戰升溫，美方暫時擱置對台軍售，而且不再對香港修例爭議表態。

國家主席習近平和美國總統特朗普繼去年十二月在阿根廷之後，會在本星期大阪二十國集團峰會期間再會面，外界憧憬為停滯的中美貿易談判帶來突破。

白宮官員預計，二人會在峰會第二日、即本周六會面。副總理劉鶴已經應約與美國貿易代表萊特希澤，及財長姆欽先行通電話，就經貿問題交換意見。

美國《時代》雜誌引述美國國防部官員報道，稱為了有利談判，姆欽暫緩決定是否向台灣出售涉及M1A2重型坦克等、總額達20億美元的軍備，以免貿易戰升溫。

報道又稱，華府未有對本港發生的反對《逃犯條例》修訂大規模示威作出重大表態，亦是避免在這時候觸怒北京。

真定假？

屌你老母仲開cctvb

怕觸怒北京係咩玩法
觸怒咗幾耐

你唔撚睇佢又點知班廢老睇緊乜

亦是避免在這時候觸怒北京。

cctvb都信 佢有針喺白宮？

中國或成最大贏家

美國咪講緊我手上有呢兩張牌,你快啲帶多啲錢嚟進貢,咪激嬲我出牌

講個笑話
胖虎怕觸怒大雄 會比大雄一身

不得不說 cctvb 打飛機係有一手

唔好激嬲北京

原來胖虎平時好驚激嬲大雄

有冇人搵到時代遍原文？

定係作新聞？

次次trump話冇事之後

就係爆得最勁既前夕

真都唔奇
香港事務只係牽制支那其中一隻棋

trump本身好想贏貿易戰，而習總有機會係g20到跪低投降。若果依家trump出聲講香港單野，好大機會習總為左面子而唔肯投降，所以trump唔會為香港出聲。

Another signal of the Administration’s reluctance to anger Beijing right now is its muted response to the massive protests in Hong Kong to a bill that would allow China to extradite the territory’s residents. The bill has now been suspended.

Some U.S. lawmakers reintroduced a bill defending Hong Kong’s autonomy on June 14, but the Administration so far has not picked up the issue.

但雜種一講唔投降+唔同意trump, 香港即日敗者復活

唔好全部靠人地, 我地自己都做左野先,

習總唔投降，trump先至會乍乍地地屌兩聲。唔好期望太多。

所以大家可以去中國論壇度支持中國,發出唔應該向美國低頭嘅民意
等中國人一齊支持中國政府不願打,不怕打,必要時不得不打嘅立場

正如前一日話唔炸伊朗,後一日封人身家,侵侵撚狗手法層出不窮,只要雜種唔投降,就一定有香港著數

美國佬唔係加緊中共關稅咩
平行時空

假。